喺女朋友背後同同事曖昧

我有個一齊左好幾年嘅女朋友，感情一直都好好，不過因為各有各工作，所以一個星期先見1-2日。呢排反工有位女同事對自己好好，感覺佢都係自己鐘意嗰type。其實佢都有男朋友，但係佢同我唔知點解對對方嘅私下故事都好感興趣

本身我地無咩嘅，但係佢間唔中拎對波撞我手臂，又行得我好近。最近傾起按摩，佢仲無啦啦幫我按，真係好曖昧。

有時我想同佢拉遠反啲距離，但係我個心其實係enjoy，唸起都覺得變態

係到食係到柯唔會有好收場

識得返屋企就得

你好變態

食左先啦食完你先有故事

一星期見一兩日唔係好正常咩

點解你咁多呢d經歷好靚仔？

同女朋友女同事加埋佢條仔玩多P咪搞撚掂唔使煩囉